今日行街著唔著黑衫？

帶多件去換

同問

不了，全民皆兵

行街咋喎
著咩黑衫

行街著黑衫有咩問題

天氣咁熱緊係帶多件衫去換

唔一定 但咁熱 帶定件衫換都要啦 黑色都幾靚

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

呢排咁熱 帶衫換咁重要都無人提既
推下啦

你地淨係得一件衫唔臭架？

兩件衫

岩呀，搭地鐵搭巴士最驚啲臭嘅人坐隔離

大家諗下幾時開始出街著黑衫會驚？ 係因為警察濫權

正解
睇到班狗精神錯亂